人生冇意義了

點解

對

自己搵